（有圖）想知呢個女仔叫咩名好pure好ture

好賤呀

Vivian
聽講仲係處

呀嬸樣

撞咗邊條柱呀，想知？？

清平時食開仙女

以"日"去計

你今日食左飯未呀

波又大
樣又靚
腳又長
又白滑
又夠高
又後生

好撚正呀

上面位巴打錯字，你up乜鳩呀，柒頭？？

以為自己好幽默

個仔都唔知 小學畢業未

張圖都起碼三五七年

vien bb 都有3 5 7 年
仲有埋仔

似係你get唔到人地講乜

以日去計，你同條傻仔伯母日鳩日都係處啦。

小多士話: 辛鳩苦晒，又來打搞伯母了

利申:老母唔係處，SOR9LY

張相都成十幾廿年前
條女應該做埋人地啊婆啦

鳩up都有個譜丫師兄

一日三秋
孫都生埋喇

vien bb 唔好踩單車呀

之前話佢招sp其實係真定假

時空旅行者

臭雞都有打手